如果當日超雄唔r南亞做fd，佢地今日已經係中共既外藉兵團

超雄我地怪錯你

關撚事

超雄依種叫藍海策略

人中超雄

超雄將軍

77旺角前線有南亞人

爸爸

超雄自己係71都有係立法會